睇開咩動漫介紹channel

近排好撚悶 但唔想嘥時間逐套睇 有無啲掃雷channel介紹

香港就說仔吧 或者係度問

a jie

偏向storyteller，不過唔錯

Story teller 好鬼正
講哲學psycho pass 嗰啲

岩岩見到，點睇

lexburner

Lihkg

正經分析動畫－super eyepatch wolf, video essay, 多數幾仔細同講得唔錯
變態介紹－sydsnap, 假設連登毒撚其實係鬼妹拍片同你講h漫

台灣就a jie，井川一，次郎

共青團

Checkmate

井川一同次郎好正

動畫漫畫都要睇channel 介紹

阿泥妹飯

其實條友係支那定台灣人

應該大馬人，唔清楚

Topanimeweekly

石岡良治の最強伝説

a jie, mal score

animeman 個佢個南亞frd

井川一，妮柯基慢，雀可米特

睇過佢有段片正常新番點評都加幾句影射香港暴徒乜乜柒柒就無再睇佢

呢條友最鐘意係唔係都踩下啲動畫

我見佢用繁體字但啲口音又唔似台仔